何Wayne龍門任佢擺

如果今次熱刺贏就係令對手陷入主攻陷阱
但係比人3:3就係久守必失

尋晚車踢完有無即刻改排名預測？

無就今晚改啦

唔知，不過今年BIG6都差唔多含哂。

不過要做會員先知，如果唔係人哋會拯救唔到學生同有尊嚴咁生活

樓主係盤古小丸子